[薯星如食撚屎👹👹👹]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[202]

有無星仔側邊d女ig

一陣河野公平出聲認同個賽果炒車就好笑

終於推到開新POST

屌又搶唔到
國際賽睇白蘭特助攻

只要鈴聲一響，就可以視為拳擊比賽的開始了。拳擊手互相逼近對方，攻擊和擊打對方來得分。當他用握緊的手套的拳峰部位對對方的身體產生了一次合理又清晰地擊中就可以得1分。如果是擊中對方頭的正面和側面以及上體的正面和側面也可以。但是如果是擊中了臂部的話就是不得分的。
裁定得分時才記分。每一個評判員面前有兩個按鈕，一個按鈕代表一個選手。當評判員認為選手對對手有一次有效擊中時可按一下相應當按鈕。只有至少三名評判員在相互相差不到一秒的時間之內按下同一按鈕，記分系統才記分。

拳擊手一次有效擊中可得一分，點數通過電子系統計算。當兩位拳擊選手在近距離搏鬥中快速連續相互擊打對方時，每一方都無法實施有足夠打擊力量的擊打。這時候，評判員可等到近戰結束，給佔優勢的一方得一分。

在拳擊比賽結束時，合計每個評判員所給的點數，獲得多數評判員評定的點數較多者被宣佈為優勝者。如果兩位選手的最後所獲點數相同，評判員將通過評定哪位選手在比賽場面上佔優或體育作風較佳來決定優勝者的歸屬。如果評判員在衡量這些因素後評定依然持平，這是他們可以轉而考慮選手的防守技能來作出最後評定。

洗唔洗咁撚多我

好似好易計漏

佢知唔知自己犯咗規其實

收撚左你幾百粒笑撚住同你講認同又有乜所謂

我愛你

個標題係咪已經炒左車

反Rex又輸到發爛炸

好似嗰啲聽力考試

你又岩WO 世事都被你看透了
一個前拳王收幾百粒就收買到

樓主迷朗迷到真係好深
見冇左阿sir負一負評先

咦原來係電腦死左圖
正番比你先

邊個次次搶完1001又DEL晒

2樓D野呢, 俾樓主食左呀

其實係開post個陣醒起你堆圖死圖
之後copy夜神講隔離登個d圖算

Me

我都覺
見到啲圖同隔離一樣
不過唔知點解用電腦睇都係死圖

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

卡古冇野嘛
後備都冇雖然係好事 但驚佢下星期出唔到

pish

曹君如去做美麗拳王打女人拳算啦，掉架

係囉 後備都冇 驚傷

渣古邊會有事

好想妹妹神奇復出

比利時出左線, 摩佬同人地傾掂數唔出啦

判打和擇日重賽好過
咁樣判嬴真係勝之不武..只可以話拳擊d規則好戇鳩

曹君如關我撚事咩？
做乜個topic都要關佢事？

駁唔到

又打然亞伯

搞臭我地個post

牙樹傷出

第一版成堆肥西相
不如唔好叫曼聯, 叫肥西聯啦

爆炸傷左 轉個頭俾人入一粒

又無樹又無普巴星期六點屌痢老母

多兩三張姐

連拖都無埋 真係

輸撚埋

牙樹典傷

波斯尼亞仲要爭第二

點傷
傷成點
好嚴重？
屌屌屌

Left knee injury

曹星如其實咩事

Hehe matic夠唔夠做

mola mola

卡膠要比狗撚？

迪布尼 夏神傷未

仲有熱刺孖寶

難得今年人腳咁好
偏偏就傷咁多人

重有我羊係到
傷埋我真係唔想做人啦

屌 爆炸希望冇事
傷都唔好大傷

而家中場得返hehe matic 卡神

傷埋羊就真係要搵你落場踢

下下飛去英超 咪好唔得閒

卡古傷埋就rip

升青訓 一月買兵

要靠我回歸先掂

agger topic
但唔應該拎黎做topic

一月電話佬，哥利茲卡

要快速調教白lin做防中

on99, 呢度講波講女算吧啦學心講拳

白lin炒人8粒
少少希望都唔比荷蘭

荷蘭到而家仲用緊賴恩巴布
真係想唔收皮都唔得

正評比標題

荷蘭就算啦, 趁機會砍掉重來好過
今晚正選robben拍babel, 再加件借左去土超既Janssen
你話死唔死

我屌係老母垃圾標題

費難尼傷左 可以試下轉343

訓唔著係度J DDg 近4-5季d片
其實真係痴撚線
正面射埋黎既咩死角，幾世界波都無用
救哂咁濟
近門射果d無計
但佢經常都有近門神救
對Stoke 果野

但又好奇怪 佢比例上又成日輸近柱波

同埋近一，兩季d接應回傳差左 ，快開
成日斬唔起個波
呢樣又明 佢成日想斬VDS 果d平飛波俾隊友打反擊
但一斬得衰就變斬唔起個波

傷到咁 盲都有得踢中場啦

最慘唔多勁既年青球員 要重建都唔知搵咩黎建

福馬雙箭頭，新黑雙剎

屌佢老母，就對猁先搞d咁ge野

Kante 都傷

中場再唔夠人recall P仔

清晨留名

希望達子復出下場屠晶工啦，我ff team最重點係佢架啦

咁都有得好屌
支持星如

Big 3都傷咗啲重要既人

鏝：阿古路
車：達 簡迪
曼聯：普巴 樹

最傷係軌

貢早

爆炸受傷

爆傷幾耐？

唔怪得fifa巴咁熟曼聯球員
訓唔著就J班友
真係好熱愛

仲記得佢飛身救馬達球死角罰球
連馬達都話人生暫時見過最靚既救波

爆炸都傷埋?
係時侯睇卡隊carry

虐老

今季好似淨係出過一場?
儲夠氣踢返十場八場啦

大勇費蘭尼或傷韌帶唞數月

49738/08/05 19:50

比利時對波斯尼亞的世界盃歐洲區外圍賽，戰至...

now體育網站﹣
我屌您老母臭西

我屌呀
Molamola
又一堆十字軍

內文話卡膠都傷左

Hehe matic靠您了

一早都話啲人唔會冇得踢
我曼年年都出一大堆十字軍

Hehe心諗 洗驚冇正選
過一兩個月就傷曬要我出黎打救
打兩場好波就可以做埋蟬聯今季最佳球員啦

回家喇P仔

想擺433都唔得
4231硬

最早都一月

冇大巴了
除非摩佬一早鋪到路其實普巴假傷

返u記

The Belgian FA also confirmed the injury, saying: "It is something to be worried about on first sight. Ligaments, left knee. More news tomorrow."

The 29-year-old had been suffering from an Achilles problem earlier this week but was named in the starting XI on Saturday afternoon, despite Belgium having already sealed progress to the World Cup.

Fellaini has scored four goals and provided one assist this season already for Manchester United, who return to action after the international break with a trip to Liverpool in the Premier League next Saturday.

樹樹

即係想踢死我姐

我屌 太公波都要我爆踢

有冇得提早？

做咩咁睇唔開

搬行李好過啦

仲要已經出佐線。Martinez仲出曬正選。真正on99

佢唔嬲鳩

屌 仲要我樹本身有傷都要局踢 佢老母
冇左牙樹 以後1:0緊搵邊個守

搵杜仔 一係就McTom

老豆已經開曬口叫Martinez 保護球員

冇左牙樹 仲出唔出羊好

實屌到上天

on9 topic

用352?

可以打442未?

洗唔洗賠錢比球會？

屌你太公波 傷撚左樹

咁都要問 好打極有限

仲有渣古衝你話呢

已經計average per game
廢老勁咁多咁嘅

唔嬲勁，你收皮

一場波有4x個key pass?

我都冇反過廢老
做乜鳩

我都O左
明明較左average per game

屌 真係好撚嬲 出左線仲出正選

唔係應該比d有潛質既後生仔試下咩
出正選把撚咩

Agger
中場大把人
出下Tielemans Dendonker個啲比人睇下都好啦

返4hr姐

冇樹冇普巴 好彩歐聯拎住兩場勝仗

分分鐘伊巴復出仲快

琴晚比利時個場塊地爛過我地大農場 唔傷先奇

仲話人多買人驚無得出

Hehe無得踢好驚佢唔續約

條友而家已經扮失憶

話驚hehe冇得踢會唔續約嘅企出黎！
驚你黎緊話：再咁踢法踢死hehe啦

有時真係忍唔住

摩佬會唔會諗下呢啲時候提攜下新仔

如果P仔肯留低
而家一定用硬P仔

傷到咁有得唔用咩
再傷多件應該重用杜安

後備一定有T仔McTom是但一個

mctom條廢柴

FIFA mctom幾好用 升完成個大隻卡神咁

同你有得比

再傷嘅話，會唔會回收p仔

sick ball

屌你老母

咁rude架

屯市定vcity

我覺得睇情況 一月轉會廢老 爆炸 同普巴應該好返

三月再傷過
傷完中場傷中堅

是咪自從連登會員年輕化關係 點解出面熱門可以有成幾個講撐rex既po

認真到打千字文

介唔介意講下反Rex既論點同論據？

有對立唔是好正常咩

諗起五月有盃攞嘅話，到時成班揸住柺仗跑出黎嘅畫面就射左

爆炸重傷？

之前唔係話白lin可以打中場咩？

仆街啦馬天尼斯，屌你老母

冬季快啲入手Dendoncker同gortrezka

屌佢老母臭閪國際賽

唔好亂試啦 白LIN D制空好屎下
成日捕錯位漏頂

佢同摩佬有牙齒印

完全唔夠中場用
真係踢死馬迪hehe

----Martial Rashford----
----------MK-----------

Young--hehe--Matic--Valen

Blind---Bailey---Jones

----------De Gea-------

對痢咁出

想俾文尼姦盲咩

出大米instead of 盲算

究竟係報紙佬未食藥 定 雲爺爺未食藥

90+比比鳥就考慮下

馬仔想續約又唔好意思出聲姐

加比比鳥都唔考慮啦
馬仔全隊最有潛力
比比鳥邊位呀

咁佢又低左啲嘅人工

好似仲低過LIN

大戰仲要作客
一定出大米先

好似得7萬左右？
佢黎之後都冇續過約唔奇
個陣朗尼都唔撚識佢
家下一續應該一個double啦

出史波未仲好

只少都要100000-110000

大米比我感覺穩啲
史波好似隨時會爆咁

在Pogba受傷未有復出期後，Fellaini被委以重任，並交出亮眼表現。即使Pogba未有受傷，Fellaini亦是主要的輪換人選及具有獨特的戰術作用，可惜在曼聯賽程開始變難的時候連他都傷出，傷情更是不樂觀。
如Fellaini最終真的確診為韌帶受傷，很可能要養傷數個月，他的缺陣對曼聯來說可謂災難性打擊，希望明天的最新消息並不會是太壞的結果。無論如何，下場作客利勿浦，Fellaini及Pogba肯定不能上陣，暫時球隊健康的中場中球員只餘下無太多休息機會的Matic與Herrera，隊長Carrick則未知能否趕及復出。
現時要看Pogba及Fellaini要何時才可復出，如當中一人（甚至兩人）要長時間休養，曼聯有需要在冬季轉會期購入新的中場，或看是否能從華倫西亞收回Andreas Pereira，以確保中場有足夠的戰鬥力，始終Carrick、Matic及Herrera，並不足夠支撐多條戰線。

只少史波前幾場除咗又整親宗師之外都守得好穩
反而驚中場後備冇人
得McTom一個

杜仔有比摩佬放上打防中

屌你老母
無入黎一排傷埋爆炸

多鳩謝馬天尼斯

Physico Room list左曼傷兵有七個

Jones, LKK, (Slight Doubt)

Fell, Carrick, Pogba, Ibra, Rojo (No return day)

LKK老豆好似講左出到
Jones應該無乜事

高過廢lin就基本啦

Lkk Jones一直紮住打，驚佢地傷先唔俾佢地打國家隊姐

一早應該爆炸都唔放行

盲係時候拎返個正選中場位啦

世界杯年，你就算唔俾，個球員老死都想出

算啦本身我地過一半既人都易傷底

尋晚條仆街打343
中場得爆炸一個係防守性高少少 踢死人咩
個堆Wonderkid又放晒後備唔出

希望大家唔好唔記得我地曼重有個自由人
今次佢有機會證明自己

一早證明左啦

傷左先出Dendoncker Tielemans

比利時都出左線啦，尋日場波仲邊使博命姐

證明左啲咩？

上年爆被噓個排 國家隊都有正選
下年實選佢 使乜咁搏命

rubbish

屌佢老味好心一早出呢兩件
明明出左線都仲咁博

今季有佢出場嘅比賽未輸過

爆炸呢排仲要咁fit, molamola

證明真系廢

呢期你地都屌少左佢，係睇化左定點

係正常只係成個熱門都係同一方啫

爆炸係比利時好似唔係必然正選
所以先比佢踢下夾下隊波

召喚會員拉車福特

呢排好左少少 甩波得黎有助攻

可能呢場對猁狗用hehe搭matic會唔錯呢

係你好波左 好似係

mk撕唔撕破到條防線係關鍵，佢西起上黎就潛行空間

基本上佢無傷一定入選
入選得八成正選 剩返兩成都會後備換出黎

點撚樣

轉左屌福子
福子都係好野黎

想知同為拳手嘅你點睇星jai ar

係有料既 但佢經理人個做法

重有屌mk

唔明點解反

個經理人勁撚到
我覺得一個運動員有人反有人撐都好過冇人識

爆炸傷撚咗 屌你比利時都出撚咗線做乜仲要整傷我爆炸

拜利依家算唔算英超頭5中堅

有邊個好過佢
雷斯？

熱刺孖寶？

Smalling Jones Rojo Lindelof Bailly

暫時黎講jones同拜利應該頭5

連登多葡萄同堅廢青
人地係意外頭撼頭
仲要隻眼腫到開唔到咁滯先stop game
跟住先跟規矩判

路夫蘭？

你睇呢個PO個TOPIC 名...

樓豬一向on9

睇到都唔想入
關曼聯撚事咩

agger
DSE放榜個陣又係咁
隻厹

快手推撚爆佢

快手推撚爆佢算啦

仲有成750

唔明今場rex有乜好反

問樓主

係佢團隊仆街

要咁仆街先成功
香港地搞體育真係慘

香港人難服侍，唔搞綽頭邊有人理

講起搞綽頭諗起HKBN

有個fd岩岩send俾我話電叻退休
係真唔係

打拳熱血嘛，係多啲人buy

咪又係因為張家輝套野

唔係

推快d

團隊仆街還仆街
屌黑哨果d縮翻去佢老母臭閪度啦

柒撚過女人唔識睇越位

搵食賺view數姐 體諒下

咁都出到新聞

垃圾topic

好耐無見

下年P仔雖然番黎(如無意外)，但應該亦會有卡神退休。
大家覺得仲有冇需要簽多件CM/CDM呢

樓主條柒頭撚識開po咩，乜野滾回伯明翰都開得出，宜家個個都明個topic 就縮返入老母個西到唔敢上水

好耐之前東亞運 港隊射十二碼 有班唔識波既係到屌我地香港人噓對手
香港就係好多人唔識個樣運動又要說三道四 都算 仲乞撚人憎係睇死人

正確
女人唔識越位會問
果班柒頭唔識例就亂屌
到有人post球例
就話自己屌球例唔合理 仲拎小圈子選舉 tvb小姐嚟比
真係柒到甩肺

不如轉做每場打完之後
2個拳手去照head MRI睇下邊個傷多d
又或者學跆拳道笠頭盔計分

對日本仔個場？
我重記得一班人著日本波衫

你都on9
岩岩去左游水點撚覆
拎住部電話落水？

去左旅行 少上連登

學劍擊囉 係拳套整個SENSOR

去左邊？

個場波真係熱血到喊

btw歐超決賽完之後lin 比人狂屌 潛左成個月唔入post果個係邊個

真!我睇哂成場 未開波一班香港人話日本人贏硬
麥麥77 又著日本波衫 又話香港隊廢依樣個樣

簽生死狀 邊個唔死邊個贏
最直接唔駛拗

陳柒特登飛返黎踢決賽幾撚熱血

仲要真係靠佢追番 最尾血肉長城個時真係勁肉緊

TOPIC咁撚7 搞到唔想入黎留言

淨係冇入你開嗰個垃圾po咋喎，加上嗰陣去撚左旅行少上連登，關咩事？就算宜家少左人屌lin我宜家都少入黎鳩up啦，睇得自己咁高
係見到個topic咁on9先忍唔住入黎屌咋

撚羊快手CALL你班手足出黎互含推PO啦

個兩三年應該係香港足球近十年最多人支持既時期
南華亞協又係場場爆滿踢到好撚熱血

又關我事
今日潛下水先 好似病左

以前高登反主流都係有道理有point咁反
而家岀面果班係小學雞為反而反
贏得唔好睇唔熱血就唔得 規矩理撚得佢啦
睇個勢勁就果邊贏 笑4
同垃圾利一樣 起廿幾腳一粒都入唔到 但係㩒住黎屌 就應該贏

個陣有個frd迷南華 佢次次都有票
都叫我去睇

搵人打你針吉吉你啦

關西 有上黎moon po 但係見到你又搞基 無lm

認錯人？

No discrimination

Anything goes wrong?

繼續推

一追再追

唔知關唔關紅衫事 南華亞協嗰兩屆好似特別熱血咁
仲有印象8強作客輸4:5 主場贏一球晉級
4強又係作客輸一球 返到黎柒哥舉起隻手指話一球得喇
近幾年傑志去踢都冇咁精彩了

羅神鋪天蓋地宣傳點同
佢投入過伍健好多 仲認得四強輸左佢眼濕濕Chok手個下 好撚熱血
伍健玩長線 羅神當娛樂公司咁搞

七爺東亞運英雄式趕飛機入替再頂入追和一球
個陣真係以為自己睇緊足球小將

仲要全盡全力搞

羅神搞marketing係有一手

羅傑成對球迷都幾好
有一個球迷嬲到打爛左後備席個箱
羅傑成幫佢出錢賠

無爆炸
豬硬了

羅神係有心搞嫁
佢明白多人投入自然有錢賺 唔係玩玩下
可惜一個聯賽得佢一個投入係無用

you you me me

個場我好記得
企左喺MK西洋菜街同班同學睇大電視直播
陳7頂入左個球之後全部人歡呼
到最後互射12碼贏左
個時香港足球個氣氛好好

近年就一定係香港同中國個次

爆又傷埋， 中場hehe 馬迪 點頂住利狗狂攻呀，文尼停完未

呢D先叫宣傳

馬天尼斯食撚屎

突然推得咁快既。。。

食屎狗

有排先1001

做乜jer文沙？

而家真係唔荒hehe無得踢
必要時盲要打返防中位

文西都幾慘

原本妹妹傷咗有matic爆炸hehe頂住都仲對場波好有信心
但連爆炸都傷埋中場得返heh matic 邊夠頂

條友好串 我決定追擊佢

上年重有朗隊 今年

又周圍撩人牙你

所以中場完全唔會有塞車事情發生
傷到唔夠人了

著哂西裝拍廣告，代言埋樂聲牌電器
佢係有心搞到好似外國d球會咁
多廣告多人睇
搵埋陳7去唱歌
近年個球市起d真係佢搞個排，仲要成績幾好

伍健除左話玩青訓之後買一堆鬼就無咩搞

摩狗肯咁做先算

明明兩個禮拜前先話啲人多到 開兩隊都唔夠位打 依家個中場眨下眼就冇晒人

推

禾邊有

摩狗夠唔夠膽踢盲上前踢中場

佢肯咁做抽2位手足出嚟含

咪搞，球迷陣出親都輸

快啲推完個post喇
利申cd rom見到個topic都覺得尷尬

當年摩佬夠膽放zouma 上去打防中， 呢次照放jones 上去唔知得唔得

出blind已經唔係球迷陣啦

費蛇好似試過

1001

on9樓主

但jones好似都有少少傷

我都有印象

呢到不嬲都多燈神架啦
上年夠話勁老福仔夠用有突，結果踢到嘔

每次見到呢到話夠人都心知不妙

劣幣驅逐良幣
出面Topic 見到都算 放埋落曼區真係頂佢唔順
快手推完

打過前鋒添

明明年年我地都有成支十字軍
但都有人話我地多人到出唔晒
到十字軍出現個陣真係忍唔住笑

不了，佢垃圾黎，成日9衝上人地禁區頂返唔切去

其實白蘭特打中場中係ok
第一年睇係幾好
可惜身型太薄

對猁有冇可能出大米呢

我諗應該都係出撚羊

無人記得歐霸捧盃幾多拐杖人

BREAKING: Belgian FA expect Manchester United midfielder Marouane Fellaini to miss two weeks with knee ligament sprain. #SSN
算好彩姐

防中就唔係咁樣打啦 睇返第一季球王片就知

好彩唔係幾個月

我記得有一幕係羊舉起支柺杖跑過去

講緊我壞話？

個陣廢老扮勁唔用拐杖

年年都笑7班人話買太多人邊有位出
搵年唔好比我笑得唔得呀

好撚彩

每年果班人都會失憶, "買咁多中場, xxx 等賣"
你話笑4唔笑4

但願是場夢 對你當初的心動

不過俾人迫走:
搞飛馬佢又冇咁投入

今次真係俾皇者猁456

1001

依家d 90後咁易傷

學下D 80後 好似朗隊咁 踢足十幾年都無咩大傷過

系，carry 成隊

個個咁大隻掂下都傷

我地牙星如傷住打刀然

傷健盃

今日食太興慶祝星仔又然

我食m記加大shake shake 紫菜🤘

屌你老味行人專用區啲廢中廢老肯去死未

又臭又嘈又阻撚住晒

個陣比fd 話係輪椅足球盃

冇身份證個啲捉返上去打靶啦屌

好人好者都唔會去行人專用區啦
練rugby咩

望到就忍唔住笑

據《世界體育報》消息，巴塞的技術部門未來有一個雄心勃勃的目標：安東尼馬迪爾。這位法國前鋒現在在曼聯，他出色的能力符合巴塞的要求。而且，儘管他的水平很高，摩連奴並沒有場場將他排進首發，魯殊福德從賽季開始就獲得了更多的出場機會。

正如所瞭解的那樣，這位法國前鋒在曼聯的特殊情況使得巴塞決定監督其在曼聯的發展，甚至考慮促成其轉會。現在，曼聯在前鋒人選的選擇上已經影響到了安東尼馬迪爾。摩連奴經常排出4231的陣容，這使得安東尼馬迪爾很難獲得首發的機會。而且，去年轉會來到曼聯的伊巴謙莫域雖然遭受了嚴重傷病，但他歸來後想要儘快取得進球，這對於安東尼馬迪爾來説無疑是不利的。如果摩連奴考慮使用盧卡古和伊巴謙莫域搭檔雙前鋒的話，安東尼馬迪爾的出場時間更會大幅減少，因此巴塞想要持續關注這位法國前鋒，看摩連奴是否放他離隊。

安東尼馬迪爾在2015年從摩納哥來到曼聯，當時花費了5000萬歐元的固定轉會費，如果加上浮動條款，這一數字可能會達到8000萬歐元。條款中規定，如果安東尼馬迪爾獲得金球獎，曼聯將向摩納哥支付1000萬歐元的費用，條款還對球員的賽季進球數、國際比賽次數等進行了規定。

9up 報又黎

行去食譚仔

BBQ Shark粉>辣殺>>>>>>>>紫菜Shark

On9 先食譚
人上人食南記

要佢﹖比夠5億咪再考慮下

再嘈買斷佢roberto+messi

巴塞雖然勁，但成班都有番咁上下年紀，除左丹比利
冇咩人想要

屌你老母依家先發現重陽禮拜六黎

咁又冇左日假:(

朗豪出口行去朗晴坊

反正我都無 你地同我一齊無啦

你唔係讀緊書咩

樓主正on9

推走個post

讀緊書唔會放假架咩

好同市feel
Btw: 無意中係google見到，and 假嘅

平時唔返都冇人理啦

Yes
無人會問你點解唔返 因為...
無朋友

好彩我放勞工假

連登真係好多on9仔小學雞 乜撚野topic黎

係冇人理
不過好學生當然唔會走堂

系 今年岩岩升小四

做晒功課未

不嬲都吾做

打22場有21場打d垃圾對手
等於水晶宮打22場英丙然後吹奏自己22連勝

( Show Blocked User - 心軟賓周硬 )
比全世界屌仲要假膠好撚威咁
返屋企含撚啦

公道d講句
水晶宮打英丙都未必贏到咁多場

好撚痛

有睇袋真係炆d

( Show Blocked User - 心軟賓周硬 )
講野比d建設性啦 鳩下鳩下咁 入黎屌撚完你就唔好再入

小四就青春期賓周硬

樓主我撐你

扯左有7cm

個topic真係好柒, 拿拿聲推爆個post啦

推爆

頂唔順咪搵人開過個新post, 我又無所謂既

Yes 好似個個打邊爐咁

撚羊開啦

打班垃圾22連 你我哈哈笑😁

推爆佢就算啦 開乜野新po

唔是咁易既葉師父

開過post祝我考車成功好過屌曹君如啦

福仔幾時考

吹奏小羽有意義過比左你

係咪11月考?

為人為己, 講聲邊度考好喎

大家小心啲

大家聽日出街睇路
見到考牌扮衝出馬路

你一直在玩命

一場手足唔會撞9我掛

邊度考呀考車
加油呀 今次就算唔得 都仲可以有下次

佢話第三次考唔到撞死哂你地

認錯人未仆街

你估佢想既咩
控得掂架車就唔使fail啦

係 大家唔好咁串

我著作客印lin

咁抵俾人撞

撞完仲要轆多兩下

好彩聽日唔使入新界

屌柒你地。。。

冇串。。。

樓豬我撐你

前幾日先串完我 撚羊份人好小氣

佢考到你重驚

拉車支持區

拉車福特殺到黎, 香港九龍新界無得避

文西好波

放假留家算

你以為咁就有得避？
番工番學個陣⋯

你地覺得佢會考到?

考唔到好過考到了

好心射波啦

真
考唔到都係個一日係元朗有事
考到就全港隨時有時

Home office 啦

港豬

過埋聽日你地就無得再笑

買定離手喇喂 肥佬6賠1 pass1賠6

算唔算恐嚇?

報左驚

為香港默哀

買肥佬100

【出手了】皇馬睇中熱刺雙星，求購哈利卡尼及阿里！

據西班牙媒體《馬卡報》表示，皇家馬德里今夏不敵巴黎聖日耳門，收購麥巴比行動失敗，因而計劃在下個夏季轉會窗出手增兵！今次皇馬看中的，是熱刺隊中進攻線絕對主力，哈利卡尼及迪利亞里！

會齊齊過檔皇馬嗎？

近年皇馬在引援上比以往收歛很多，一年一巨星的政策不再，取而代之的是購入華而不實，並且年青力壯的新星，如阿辛斯奧，施巴路斯等等。明年夏天，熱刺陣中兩名英格蘭國腳哈利卡尼及迪利亞里成為皇馬獵物並非毫無原因。《馬卡報》指出，兩名球員相當年輕，卡尼24歲，而阿里更只是21歲，年青兼當打。今個賽季雙方在歐聯同組，皇馬能認真審視兩位球員的實力。

另外，在出售莫拉達之後，皇馬陣中除賓斯馬之外，後備席上之中鋒人選從缺，加上賓斯馬年屆30，需要接班人。今季所有賽事10仗攻入14球的哈利卡尼絕對有能力接班！另外，擅長後上攻門的阿里也能增強皇馬的攻擊力。據報導指，熱刺現在不惜千方百計，必定要留下當家射手哈利卡尼，有傳會方準備開出50萬歐元月薪留人！

消息來源：MARCA

一賣熱狗即收皮
唔知皇馬要用幾錢先買到呢
同埋最後一句真係忍唔住笑
50萬歐元月薪

今次仆街了
各位手足出街睇車

Manchester United fears allayed with Marouane Fellaini only expected to miss two weeks with knee ligament injury

不幸中之大幸

下禮拜殺痢狗

好彩。。。。。

拉車

弱智記者

對垃圾利無得出

好驚卡膠比人撚

唔使卡膠掛
hehe+matic
馬 mk mata
福

好驚羊仔比狗撚

本身已經系

彈開小小啦🤓🤓🤓
你去到水晶宮 水晶宮就搞成咁

下場文西表演

卡神咁耐無踢 仲應唔應付到打猁狗

連中三元牙

爆炸應該趕到對熱狗復出
中間有歐聯要打賓菲加，聯賽杯對史雲斯、英超對Huddersfield
加埋猁嗰場呢兩個禮拜全作客

聯賽盃仲見唔到T仔McTom?

要出下啦
踢死馬迪咩....

呢個麥湯美尼咩料？
摩佬好似幾鍾意佢

Mictom第一場我幾睇好佢
又高 又大隻
但踢落去好似好驚咁 可以成場唔見人

終於都收工

得個高字 波底麻麻

番咩

濕鳩sales仔 兼任VM

咩係VM

簡單啲黎講即係負責啲貨點擺
啲mannequin公仔著咩衫咁囉

返工

i see

你又返咩工

Team to play Lithuania: Butland; Keane, Maguire, Stones; Trippier, Winks, Henderson, Cresswell; Alli, Kane, Rashford

Subs: Pickford, Forster, Walker, Smalling, Cahill, Dier, Livermore, Defoe, Oxlade-Chamberlain, Sturridge, Sterling, Lingard

屌 又用福

睇下Scotland先

三上從良...
我都要戒J了

出左線仲出咁多正選

講緊聽日 19工

如果一陣福……
屌爆南閘！

佢老味唔撚用史達寧？唔係好撚勁咩

打DM？

熱狗都屌鬼啦 又出Kane

好心就出Sturridge

收工去食文記

轉gay了

下個po名仲唔係：「屌你老母馬天尼斯修夫基」

去k pop跳淫舞算唔算從良

爆炸 出唔到三防中
似會出3後+馬迪+hehe打利

打j打到眼朦？

後備

從良

好似仲淫撚過AV

三上表示練開無難度

講還講 放咩圖

梳囉

Slovenia個左閘叫Jokic

福呢場再拎黃洗唔洗停賽 定世界盃再洗牌

咩名咩歌?
好淫

樓主班毒撚咪再污染個post ok?

我google: Kpop dance sexy gif 見到渣

金塊嗰個就識

又講女

同一個網見到呢張

仲要post相
係咪又黎料呀，成班互含兄弟上水覆桌?

搵Stella同埋secret

R JJ?

互含兄弟代表圖係咪陳柏宇

次次見到呢句野都覺得好好笑

無wo
有無link

sorry串錯係stellar,仲有bambino

淫團😳

矛喎CHING =="

韓妹真係好淫
跳舞都淫過人

矇咩？正選有出史達寧？

這裡沒有管理員的嗎...

好彩唔是講我

係講你喎

真係冇

Yes 諗住曼區傾關於曼
點知入到黎無啦啦有人放圖
比人見到我睇依啲點算

系咪有咩5會....
我咩都無講

卡尼又入

罪魁禍首

仲扮無，係到呃多d名

你個隊

撚羊係罪惡源頭
抵撚比人屌

搵吾到GIF 果段=.=

講得好

頭一張係sistar19,尾個張好似真係stellar定secret wo

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

講波先

MK入波

福仔唔好傷

Mk?

屌啦 係曼聯好似食左豬油榚咁

FIFA Career mode我曼簽Kurzawa

肯定飛機

好唔好用﹖

擺後備呀屌喇媽

咁邊個正選？
盲定梳？

羊

係盲呀屌

Gomes u17英撚入靚罰球

算你啦

佢啱啱曼聯先入完

又黎

我打單機mode不嬲用開大米

識貨

包晒啲波 勁到

我用shaw

打單機既話中堅肯定係史波同B仔

兩個都勁撚到仆街

訓啦垃圾
btw 我用宗師b仔

屌 psg想買ddg 而巴狗又想買馬仔
希望一個都唔好走

你個種廢連你自己都接受唔到

ddg唔撚賣 馬仔睇你出幾錢

一個都不能少
拎兩億黎打包三lin就得

2個都唔能賣啦

原來又講緊fifa…
咁就掉返轉啦
賣ddg 買＄勞馬

FIFA 18我屌你老母!!!!!!FIFA 18我屌你老母!!!!!!FIFA 18我屌你老母!!!!!!FIFA 18我屌你老母!!!!!!FIFA 18我屌你老母!!!!!!FIFA 18我屌你老母!!!!!!FIFA 18我屌你老母!!!!!!FIFA 18我屌你老母!!!!!!

夜神受咗咩刺激…

psg咁多錢 而且佢地gk又唔算好勁 都唔係冇可能

深夜留名

A lot has been written about David de Gea's Manchester United future in gossip columns in recent years with the vast majority of them linking the goalkeeper with a move to Real Madrid.

But, the latest rumours coming out of France are that Paris Saint-Germain are considering a move for United's No 1 next summer.

Jose Mourinho's already made it clear he doesn't want to sell the Spain international, but Real Madrid could come in again after a deal fell through at the last minute two years' ago.

But French publication Le10 Sport claim Real could face competition from PSG next summer.

PSG have been linked with a move for Jan Oblak for many years but his contract has a €100million release clause which is putting the French giants off.

PSG's director of Antero Henrique is said to have been tempted by De Gea's lack of release clause and has been in contact with his agent Jorge Mendes over a potential move.

樓上邊個話隊暴發戶唔會搞ddg？

Ddg無release clause
佢俾200m都唔賣啦
ddg撚會去法甲
一係你出500m+ or 200m + 華拉提

再講 紅字真係笑撚左
擺明吹水新聞
點會因為ddg無release clause 而想買
調番轉啦

反而鍠又搞9 ddg既話
就做定心理準備佢會走啦

又黎
馬仔賣左
你用番同一筆錢肯定買唔番個同level
特別係疤狗撚有錢出天價咩

你上集比我炒幾場

牙Joe marketing奇才

發神經

Angel Gomes又入罰球

加陣球壇賣球星根本冇著數， 你要比返雙倍價錢先買到個替代品。。。你睇巴塞賣尼馬就知。。都冇咩可能好似以前咁賣碧咸可以搵到個C朗。。

成朝mon住突發新聞 希望拉車吉人天相

考唔過最好 考得過就...

如果卡古傷，打猁可唔可以出哂mk馬達馬仔福仔起前面撚，後面6個9縮

冇卡古就一定出晒福馬啦
Mk mata出唔出晒難講 視乎咩陣

mata冇可能出

唔出mata唔通出lin咩

認真問，有咩運動係自己傷左唔可以繼續但都可以贏

似係會踢433但傷左兩件唔肯定第3個中場會放邊個

Lin又係時候證明自己身價

福古mk
t仔馬迪he

自由人都無？
🤓🤓你好打極有限

拳擊比賽有條咁既規則都唔出奇 雖然唔係真係去查係好多人唔會知有呢條咁既rule

運動好多時都會有啲因應運動既性質而定既規則，而外人睇落可能會覺得莫名其妙，咪當了解下新事物

如果朗隊仲係到, 就唔洗擔心無人用

yes成個前場踢晒

根本最大威脅係朗隊

咁如果我lead緊點數
即刻犯規打到佢打唔到落去都幾大漏洞
但係班人唔準人屌個規則唔公平

拉車報平安ok?
炒左車未？

希望佢無事啦

你個情況我諗班judge應該有權判斷對手打唔到落去 係因為一方故意定純意外掛
我無追晒啲post答唔到你 太多假膠post

all早

B清今日咁得閒？

幾點考

早呀拉車
考幾點？

未番到公司牙屌你 仲係地鐵

無法 和你回到那種盛夏

依家上多堂 之後就考

元朗手足唔好出街住

下世下世 下世大概可以

你唔是做文員架咩
點解返咁晏

番10放7

車禍，或稱交通事故，是在道路交通中，牽涉到車輛在內的一種意外事件，可能造成重大的生命財產損失。

由於現代運輸機動車輛是必須的，因此車禍在大多數人一生中都有機會遇上數次，而且在大部分國家，交通事故幾乎一定會在國民意外死因中，佔有非常前排的順位。

世界衛生組織在2015年發表報告，指全世界每年約有125萬人死於交通意外。

佢考邊

I will try to find another one who suited me~

將人生第一次獻比拉車

祝拉車考過算唔算咒緊其他人

你遲緊到喎

犯規會扣分
好似係

咪咁啦你地 我已經好緊張

屌你唔係上緊堂咩

十半

不嬲遲到準時走
ot留比啲90後

介紹我返ok?
我都想做

成功係開考前逃離新界區

你要ot喎

比佢考到九龍新界無得避

扣分唔緊要呀
但明明我應該係有時間去追
你話佢嚴重犯規咁點解唔係取消資格
如果個situation 最後係河野贏點數
D人係咪又覺得公平唔會屌個例先

Ot有無補水？

犯規扣分 故意犯規打傷人分分鐘成世唔使係拳界搵食
唔會有人咁做

加入因受傷而要計點數贏本身係要保障運動員安全
好多年前既格鬥比賽就係打到死為止
絕對理解有人會想睇打到死為止 可以去睇黑拳

首先你要理解
打拳無聯賽 唔係固定有比賽你打 要一對一雙方同意約賽
如果你今場玩故意犯規打傷人
你估仲有無人肯同你打？臭朵仲有無觀眾支持你？

保障安全我明但係人地追分個權利都可以就咁冇左
呢樣嘢我覺得好on9

但係咁講又會俾人話盲反

當個規則係比賽開始前大家都知
其實無得話唔公平
如果河野真係有預計過有依幕發生 由撞到佢個頭開始就唔應該留力啦 要預左會慢慢變大
再加上 四局內發生同一情況 就唔會計分 堵塞左一開波割禾青

所以我咪話你個rules犯規係扣分取消資格etc
但你繼續打唔到就停低計分make sense 咩

所以咪屌個rules on9
正如我地都會屌球例球證on9 會去改進個球例
但係就俾人標籤盲反唔撐自己人

其實我唔明提早計分點解唔Make sense

我係講緊個rules無問題
有無咩提議？傷到睇唔到野都要打落去？
你有無諗過你係要睇生死格鬥唔係西洋拳？

仲有得追
佢傷左繼續唔到就要連我追分權利都冇
保障安全姐 保埋個分🤔
大部分運動受傷唔可以繼續都會重賽或者退出
都係保障選手安全

而唔係連對手個權利都冇埋掛

... 仲以為你明

講返女算啦

你可能淨係睇對手追分權利
但以曹星如場拳去睇，如如成隻眼比人意外撞傷，而唔係打到腫晒，咁你叫佢基本上冇左半邊視力情況下比人去追分又算唔算公平
呢條例係一早就有，又唔係琴晚為左曹星如特登去作出黎

其實講咁多都無用
不如再打多場睇下邊個贏咪得

想睇君如打井上多啲

佢肯打既贏輸都做佢fans

🤓🤓🤓一拳打撚死佢啦

一陣留意下元朗有無咩交通消息

葉問4會唔會搵君如一齊拍

有無咩遺言

好在番左工

14兄你覺得華拉提值3億
開2.5e賣ddg都即放啦

fuck off

拉車考元朗駕駛學院？我之前都係喎

要準備考了

各位手足 睇路...

加油為第十次一take pass努力

今日元朗好多車

Liverpool's owners have entered talks over a potential sale of the club, but are demanding £1 billion to relinquish control, The Sunday Mirror reports.

English businesswoman Amanda Staveley is said to have approached Fenway Sports Group after seeing previous attempts to buy the Anfield side fall through. The 44-year-old is known to have links to Middle Eastern investors and played a key part in Sheikh Mansour's purchasing of Manchester City.

呢期d報紙作新聞完全超出晒正常人會信個lvl

拉車第10次1take pass集氣區

犯規打傷人扣左你分啦
博擊唔同踢波 唔係你想專登打傷人就打傷人
傷完人唔犯規就只有好似今次意外咁

井上真心好撚勁 隻前手都好撚重好撚快

咪咁

十卜

其實我覺得呢條rules好合理

考完了

幾時考下次

已經揸得好撚小心

唔好下下針對會然拉車啦
佢無事咪好囉 無事先可以做世界冠軍架嗎

姐係

考車港一

。。。。。。 諗住幫你燈。。。

我都唔好意思講咩了

唔好再晒錢啦

路上零意外 香港人人愛

代表教車業多謝拉車福特

咪撚再考啦
就算考到你補多幾十堂都冇用

其實調返轉睇 曹星如傷成咁打左4回合都唔公平架 河野公平自己都把握唔到，計分輸左都無得講既啦

又要去酸臭上海做野 1 week
今次仲要奉旨帶個美國妹去, 預想到要帶佢去所謂地標名勝已經想嘔

特別是拉舒福特，他在右翼鋒的位置上十分活躍，他在右路的觸球總能給對方製造麻煩，全場過人成功的次數達到了9次，比對手立陶宛全隊還多。在比賽中，英超名宿丹尼-米斯就對他的表現表示了稱讚：「拉舒福特的表現就好得多，他得球後用一個輕巧的轉身就擺脫了對方後衛，球來到他的左腳內側，然後他完成了一次非常好的射門。我們想看到更多這樣的表現。」賽後，《WhoScored》網站也給他打出了7.2分的高分。

必要時可以打右翼爆佢老母

fifa我都係咁打

拉車真心唔好再考啦
可能你唔適合揸車呢
搭車算啦
無謂累人累己

Pass左 已經mark低晒邊個笑過我

黃紙呢

我一路都冇話佢傷到要停有問題喎
又將個重點放錯

算啦，打多場先算

又多個道路炸彈...

你講咩都得架啦 好彩我無笑你

曼區手足集氣成功

井上好似去挑個重級啲既機

考咁多次先pass都中敢笑人

係咪認真？咁我以後搭港鐵算

屌你牙cos狗

轉頭影

有心既好似會扣點？

大家以後過馬路睇車

每一日都要報告行蹤 我哋唔好去果區

Ok

佢mark低邊個笑佢姐
咪跟車太貼, 等佢post黃紙先啦

收嗲啦你

咁就全力練佢右翼啦

邊度佢地頭

直接cross over 去挑 conor mcgregor機啦不如

睇番全場最靚果球係Keane攻自己龍 靚射靚救

一拳收皮

以後mtr算了

聽講係元朗屯門出沒

屯門公路rip

屯元天既手足自求多福

港島撚悻免於難

Shit

係時候報埋電單車了

害死自己

咪呀 好驚你有事

恭喜恭喜
一早話左你得架啦福仔

三年後考埋的士牌同小巴牌ok?

電單車真係唔好諗

用幾多條人命換番黎

GTA

以後唔敢出街了

我要睇你tick果d牙

家陣地鐵飛幾錢張

估唔到拉車pass車試 重早過猁拎英超

癡線 安祖高美斯又入罰波
唔好走 快啲簽職業約

第4次終於1take pass

3

得罪講句 考3次都考唔到個d唔死都無用

得罪講句 考3次先考到個d唔死都無用

Yes

正常應該1take pass啦

雖然拉車考到係開心
但考三次仲咁大聲

擔心多過開心...

擔心變成傷心...

清 你係開心
曼區手足係憂心

我有理由懷疑呢位手足係開車房

終於收到高登app apk..=.=

巧勁

拉車巧波

玩撚完

各位手足唔洗擔心
佢冇錢買車

警覺性及判斷力弱

福仔好波

元朗撚表示好撚驚

你買車記住話個車牌俾大家聽

Weak

拉車福特殺到黎
九龍新界無得避

未能控制車速
腳制控制不當
軑盤控制不當
警覺性判斷力弱
咁樣加埋都PASS到，呢個SYSTEM仲有問題過拳例啦

我仲以為我睇錯 咁都比佢pass

證明佢係小事，應該係開車個時

細tick就係咁用，如果一有小小事就肥咁其實都幾難合格

終於有ching對事不對人

題目屌得好

問題係操左同考撚左咁多次都仲有呢d問題
唔好累人累物啦

冗清唔好屌佢啦 佢都唔想既

肇事司機被發現考第三次車牌才合格 議員促檢討考牌次數

考得越多咪啫係TRAIN得越足囉，嘈咩啫

雲達沙：「C朗和朗尼在場上都是難以置信的努力，但C朗再將努力提升到另一個程度。在場外，C朗對所有的事都繼續保持專注，例如保持正常作息和強化身體肌肉等等。在訓練課後，他有時候會繼續練習罰球，然後他會要求我為他守龍門。」

「我告訴他我已經不再年輕，所以他應該去找一個預備隊的門將陪練，但他堅持要我走上龍門線，因為他想射破我的十指關。我經常捉弄他，例如說他沒可能對住我入球，要他找一個預備隊門將來幫助建立信心。他會激動地叫我一定要繼續陪他練習！C朗真的是一個很好的人，但外界所形容的他，其實並不是他真實的一面。」

牙朗

咪阻住阿叔打卡走人

其實牙朗係咪堅比泡菜星條JER嚇親，呢樣係我唯一想知既野

Too small?

在訓練課後，他有時候會繼續練習罰球，然後他會要求我為他守龍門。

放左工仲叫同事幫你做野
依家d 80後咁唔識做人

阻人收工要燒春袋架

有冇手足有外套/風嬲介紹
頭先係旺角睇到件799 黑色風嬲
好型棍子
但就算係s碼就太大件

圖

矮撚

Zne果款幾型棍子

件衫好大件架

人短就短啦

游水d人唔係個個米八手長腳長架咩

好撚狗

你係型著咩都型架啦

得米五

矮撚得罪你牙

利申195

系
系型嘅話 著oversize都型

Oversize純色T真係世界級

九龍新界無得避

早幾日先見到有個P 牌仔發雞盲車中左個牙婆

拉車咁都考到 我唔敢再揸車

小心啲呀清

太接近其他物體。。。shit🤦🏻‍♂️

判斷力弱

從此 馬路上又多左件炸彈

人命黎ga
你想你行行下街突然有人油門當break 踩送你去見天父??

腳掣控制不當

油門當brake 🤦🏻‍♂️

brake

原本都想學車 但見到路上咁撚多炸彈
就不了

P牌vs廢老

岩岩做完懲教d波，d呀sir the rock咁大舊，我之前仲走去考真係不自量力

考海關

英文屎

希望唔好落雨揸車 唔係塞車多得你唔少

洗唔洗查三代？

散仔好似得警察同懲教要查屋企人, 主任級就好似全部都要

係咪屋企人犯過咩事都唔得

係
警司警誡都唔得

今日係狗竇最黑暗既一天

希望搞個公投, 罷免拉車個牌

咁我應該無事，考過懲教

希望拉車只係港島出沒

係咪全部政府工都係

撚羊想考咩

中低級文職應該唔洗
但係AO EO個D唔知要唔要

放佢入鴨脷洲is ok

海怡不是廣東道

希望拉車好好珍惜生命

考政府文職個啲
但老豆以前好似有啲野發生
所以好驚

禾都想考

紀律部隊 先要

曾德成坐兩年監一樣可以做局長

好想快啲收工
扮工真係好辛苦

反黑真係好掂

屌 你扮工有得用電話喎

屌拉車終於第四次一take pass

好悶

睇到第七集出左小黑頂唔住

搵野做啦屌
你日日都話悶 唔係辦法

play ut la

小黑skip
睇小春，招績，達哥，小羽都抵

用到就黎無電 悶到

Belgium manager Roberto Martinez complains about receiving calls at 3 am from a stranger asking him to keep Lukaku out of his squad.

睇下新聞囉
我成日無聊都會聽下bbc news

打career雙殺死猁狗

3點鐘打黎嘈住人真係幾過份既

有佢私人電話

重要陌生人

收到風 摩佬打既

cls

未又係陪跑
雖然係開心既

好過陪跑都冇

笑撚死

作為一個gk 算係咁啦

好型 但真係太大件

其實阿朗都幫我地入好多罰球
仲要好多好鬼靚
但記憶中佢十射一中

佢臨走嗰一兩年d罰球好準喎

佢去到賤種都係一直俾人話爭罰球射
命中率我記得係偏低既 而家佢都唔射啦 爭頂好過

情人當然愛情人

印象中屎長老d遠射都好勁
但點解好似冇乜點見過佢射罰球

邊到型
覺得著上身有啲毒...

無旋
同前期有碧咸傑斯
後期有我朗月巴
洗乜佢射

拉埋拉鍊就成個隱青咁

有佢私人電話我都打

駁唔到
爛腳佬 你啲品味真係好特別

以前一季入唔少罰波
依一年冇乜

Zne 個件靚好多喎

囉住馬經果d 阿叔係興著呢類

有個追星既死毒撚就係成日著呢種

呢D無修身 咁樣一直過 無身型著 鬆泡泡咁真係毒毒地
個A字膊出晒黎

就算平膊都唔好睇啦

你最好睇

咪係咁多人面前講出黎啦

ViuTV舉行明年的全新節目巡禮，總經理魯庭暉表示，ViuTV及ViuTVsix已取得18年「英格蘭足總盃」免費電視獨家播映權，是近年未見有免費電視購得英足盃轉播，將會播出重要的30場賽事，大賽更會於中英文兩台同播。

jeng shit me

Pish

本身係NOW 既?

本身好似得樂視有

又調情 屌

咁都唔比呀

互含都推唔到2頁 食屎啦你兩個

.....

weak

少女時代終於收皮

中女喇屌

淨係識yoona

屌你咩

子瑜屌打

Jennie Kim一個屌打全部

blackpink？

中意智秀多d

泡菜G都好睇

似你淨係睇仔咩

雖然冇波 但都係好正

我唔睇仔

個個都知羊仔是gay

是咪有咩5會....

Yes 全曼區都知

咪屈

事實

yes
我可以證明

點證明

我見到你入左鴨竇呀~~~~~~

又屈禾 上次屈我去搵ptgf

有聲

就推爆呢個Po

下個po究竟係卜比sir生日定馬天尼斯食撚屎

國際菜食撚屎

最迷有難之拉車考到牌

好似係全港有難

不了

路上有意外

邊理得咁多人

[拉車合格 全港有難👹👹👹]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[203]

馬路如虎口

都係個句 大家小心
提就提左 XX唔好喊

港九新界無得避

終於1001 呢個垃圾topic

961

呢個ok

中出垃圾痢

講返最鹽oj?

拉車出閘 猁狗睇路

講女

又hey0禾fd子

唔好買車ok？

想問各位銅鑼灣灣仔睇波有咩地方好去？

好呀

無wo

咁訓先了

有無手足有定期做開身體檢查？去開邊度搵？
唔計讀緊小學果班

有無買開醫療保先? 有就搵返自己agent搞

睇泡仔就睇我啦

仲有5日

晨早留名 中場matic hehe 仲會出邊個？

以前中學女醫生檢查jj

mola

984

我小學
檢查完唔敢再去

踢死matic 國際賽已經連踢兩場 佢冇抖過

same

下半季即刻收皮

晨早留名

反薯報到

痴線 無啦啦話要檢查jj
嚇到我唔敢除褲

連登仔都驚除褲比人驗丁丁

#RESTMATIC

995

997

998

：）